[集思廣益] 女義士被辱事件

而家有幾樣嘢可以做

本土戰線：
老豆搵仔
女權遊行

外國戰線：
Twitter 同reddit 英文文宣
搵可靠女權組織幫手
人道組織關注(HOCC幫手？）

個人覺得外國勢力係最有用
但係要有人去接觸同搭路

最後，求下各位女義士，真係要小心不被捕

真係，真係唔想再見到有手足咁樣犧牲

有意見嘅，希望大家提出
我地要搵最有效嘅解決方法
為女義士討回公道

你講呢D都只係咀炮

有撚用咩

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

老豆搵仔係嘴炮？
咁你覺得可以點做？

推
觀塘一定要去

女示威者被侵犯，先做文宣，後出師有名。

Push

同意
文宣點都要做

不外乎都係燒政府車燒政府建築物,汽油彈,捉高層出黎打,二百萬人和理非遊行,唔好失民意,外國關注,侵侵開聲,中國外交部譴責

學法國婦女遊行咁個個女人都拎菜刀遊行?好似太old school